全盛時期既朋友圈子可以有幾多個嘉希？

屌你呀，個group 同時有三個

我有好多個呀希

你係呀希？

0個

全盛時期既香港可以有幾多個Ho yin?